Ibanez Gio 250dx評測

今集講下呢支咁平又好彈既結他

平價速彈之選:

Ibanez Gio 250dx

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!

Instagram :
Facebook專頁：
樂器課程:

如果你覺得好睇, 請幫我share同like下, 多謝!